Foodpanda 步兵/車手/單車手（29)

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰勿做閪熊

最新消息

Lm

lm

外送員都因住自己做左播毒員

扣繁時減人工 3個鐘0單 比狗做

一個鐘一單
咩事

一個鐘一單
夜晚仲好做過日頭

有人拎咗我張單d野食，係咪要搵耳筒

定係可以直接拉完成

大寶哥係咪播毒員

有條友拎錯餐送左去錯既地址 你話呢

Full refund 比客？

佢係外賣仔畀人拎走左張單

有外賣仔中招真係全行唔使撈

又落雨，放左兩更出去

耳筒話 前一位同事完成咗

Woohoo
外賣仔=有毒
冇人叫了

11:45到依家得3單
1鐘2件都唔夠

攬炒

【13:00】現場消息起初傳出外賣速遞員與確診者同住，但大廈管理員後來澄清，指確診男子獨居大廈低層劏房單位，外賣速遞員住樓上中層單位。保安員又聲稱男病人於昨日下午已由救護車送走。不過此說法有待核實，因根據政府抗疫官網，截至今午1時，該男確診者的狀態仍是「待入院」。

冇用㗎 攬炒啦

慈雲山嗎？

我頭先屌鳩耳筒，問佢同一區人哋單接單，我等個半鐘一單都冇，屌到佢飛起。之後臨收工有單嚟，冇幾耐張單取消咗，我屌佢係咪佢取消，佢唔回應。我去問餐廳係有單。乜耳筒權力大到屌佢，佢就可以取消我嘅單咩？

熊貓有好多死士

諗多左, 你去轉尖沙咀office睇下先

冇錢慘過中肺炎

係 11:45 到2:45 3個鐘4單

今日周圍都靜到仆街
畀條on9害撚死

佢最近經常派左我去黃大仙＜-＞竹園，都ok有單
反而接少左慈雲山

單車Ching有冇摺車推介

我有推介呀. 500 蚊一部, 腳車
岩唔岩??
我自己都係咁買部番來做腳車
SO FAR 而家一日2-3個鐘走到8KM

邊個仲敢叫

好似fake news嚟，只係同中招者同一棟，樓層都唔同

理得fake唔fake
依家入屋印象就係外賣仔=有毒

Thx Ching有冇樣睇下

之前見過有個post話手停口停慘過心臟停

個on9係咪好大影響

呢幾日落雨 加上減左人工
都留係中心等單算
慢慢送
之前就會四圍行等單

唔會要你落慈雲山以外取單咩
我初頭都係中心等
但佢硬係叫我落黃大仙

未試過係中心接黃大仙單 通常都係竹園/鳳德單
反而係竹園/鳳德就間唔中有黃大仙單
今晚個更我都放左出去 睇落會落雨廢事麻煩
又要拎遮又有拎餐

幫你接左

今日返旺角會唔會被popo咬

即刻咳

仆街今日唔小心推左兩單
我想問佢個九成接單率逐日計定出糧果陣計？

b3 4點正入去
柴灣冇更

23/3-5/4

谷鳩氣 元朗由朝開到晚都繁忙
我直接叫ubereat算

落住雨咁送對鞋濕晒，個袋又易穿

想轉區跑下，再入紙申請定點樣？

有冇人試過接cod單但冇錢找，個客係備註寫要找400幾蚊但咁啱冇錢找要踢單，俾cs停左半粒鐘

通常比紙幣找算

三哥真係世界級 成個鐘都仲未得

我試過，即刻打比個客話冇錢找，佢話個備註係之前叫外賣留低既，可能你都係個客冇清理上次既備注

想問下餐廳多過1km而轉走單，計唔計拒單

Pizza Hut 都係

Tsw 涼拌#46 次要個位
我拎哂了，提取+送遞is can

利申無入tsw gp
幫轉plz

有冇鴨脷洲大街仔仔

tko又一鐘一

睇化了

仲未有人開tg

觀塘有無tg

唔清楚

我眼殘睇錯tws, 自膠

我記得前面啲巴打話唔計
我學識左之後見1km over我都轉

好日唔叫熊貓，今日叫就送漏咗2杯可樂
然後退張$48 優惠卷俾我用

點解熊貓咁少更㗎😫我第三組每日先拎到一更😭😭

同樣第三組放棄左自己區，一日兩更

跌左落四組，然後唔記得拿更
睇黎可以抖下

今期落左第4 但法國同第3組其實都冇分別

你個區冇人搶更咩

冇 有d更長期都有位

求接更

有冇巴打知個簡介會係幾時出時間俾人book
等極都無晒

係唔係都要按接受先慢慢叫佢轉去

Starting from now on, when you receive a new order, you can see Roadrunner showing the estimated time of arrival (ETA) instead of distance. This will give you a clearer idea of when you will reach the vendor and arrive at the customer’s address. By reducing distance-related confusion, we hope to provide you with a better delivery experience. Kindly create a ticket via Rider Support via Roadrunner when you need further assistance. Stay healthy and thank you!

由現在開始，當你收到新訂單時，Roadrunner 將由顯示距離轉為顯示預計到達時間，你可更清楚知道大概何時到達餐廳及客人地址。透過減少與距離有關的混淆，我們希望為你提供更好的送遞體驗。如需更多協助，請於 Roadrunner 支援中提出新問題。小心身體，謝謝！

係咪啫係叫我哋唔可以轉單

姐係1.幾km都要焗送？

一個鐘先可以轉

喺ridersupport嗰度起嘅工單全部冇覆過我

上兩個星期起support話要投訴耳筒
佢早幾日先問我發生咗咩事

我都宜家都係未更新
佢應該搞我唔到

唔手殘搞更新應該冇事

閪熊好嘅嘢又唔撚做，呢啲濕鳩改動就係咁搞

秒回客服

點更新的
我驚㩒到

Diu更新左已經

自動更新 屌

裝舊版

咁撚on9

屌佢老母垃圾閪熊 又減單錢又逼鳩你送車手單 遲撚早幫佢老母開年

閪熊日常

改完又唔係準 1km個d又話10幾分鐘行到 屌佢老母

踢完2km單跟手比張-20min嚟

祝佢全家中武漢肺炎

觀塘豪用隍點心正臭閪，唔比人係入面等🙃

其實以家點先可以踢？

尼啲先好 又唔使等

但剛接隔離街唔洗5分鐘話十分鐘
個時間係唔係包等餐

有無師兄見到有80-50code 幫你地叫多幾單

宜家仲有做優惠咩

番熊都係諗住找下卡數
搵少少錢食下飯幫補下就算
而家要搵正職了

我成日覺得會愈翻愈窮

北江送天恒比6分鐘
雖然從來冇跟過佢比個limit 但今次堅係大開眼界

輕鐵都唔得啦6分鐘

去過一次
念在佢係黃店算啦(都冇得唔算嫁啦)

出面有凳算係咁

個時間真係on99 亂撚咁黎 google map直線距離？

睇下師兄有無見到張收據個code

食飯時間都冇單

完曬啲優惠碼無人叫

要學之前個師兄甘
每送一個客 都叫佢轉用袋鼠

宜家要拎左個餐再睇距離 先可以轉單

拎完餐cap google map 比佢？

抖咗兩日一番返就冇單

觀塘而家一單都無？
定係我部電壞左呀？

係阿

11-12 不嬲勁少

我有1-2張

因為今日係愚人節

下午茶你嘅

只知道耳筒失了蹤

岩岩開1

屋企無單
訓多陣先

太古一單都沒, 玩野咩

屌你老母又cancel

嘢食到咗手未

而家閪熊連賺Spotify錢都有困難

tko 1230-1415求接

未 係阿元等淨係一個炸魷魚後面張單出咗我都未有都知唔多掂，問探熱條女有冇佢又hea答我過多陣就cancel咗

咁樣好似好D喎

一鐘一單
賺餐晏

仲未有單

我仲係距離制

熊貓公園去aia tower預計5分鐘

呢排繁時一鐘都未必兩單，食個lunch就白做

屌旺角食風

甘搞法 我就嚟要食三文治做lunch

冇單嘅
關唔關找尋日單野事

我日日都遲到

依家變咗唔係睇距離 係睇時間 好狗

屌佢閪熊又改埋啲濕鳩野
如果接單果陣唔禁拒絕由佢自己夠鐘係咪唔計你踢單

都當

照計

等太耐可以踢

78送84都預15分鐘 個時間真係on99

冇吖

ios?

on9旺角繁時都無單

係天一企左就嚟一個鐘 唯一張單係嚟自天澤商場

夠鐘係唔係會彈msg
冇彈計唔計

今日啲單好多200米都冇，但好多酒店單

咩區

執咗2張酒店先1小2

單錢事小，命仔事大，ching記得做好啲防疫

通常放地下叫個客自己拎就算

有單個陣先會彈 彈兩三次 所以㩒入apps到見唔到有單 但有提示就即係你miss單

IOS

踩單車真係快好多

有時冇提示

姐係冇miss單提示就唔計踢單？

下午茶 下午茶

搵到正職就唔使返熊啦 而家咁嘅時勢都幾難搵

而家喺邊度搵耳筒

間金記甘撚旺嘅 睇黎有排等

唔見既重開app 就得

好串

一粒鐘一單

好想同所有餐廳嘅員工講 整咗熊貓個d先得唔得 袋鼠個d有排都未黎

想問下有冇得知自己miss左幾多張單？

無 要自己計住

大寶哥啲𡃁

問過得出invoice先知
到時已經

觀塘11:00-1245

頭45分鐘真空左，無單

3單完場

其實報左「我現在有空」

係咪真係有人會打比我

個個都甘旺嘅

lunch一定攞12-2跟住早半個鐘開波

冇
我試過

蘋果又贏

觀塘咁撚逼你都踩到

住天晴叫北江外賣

又輕出餐又快 幾好

我行路都覺得逼

有無巴打知第幾組別影唔影響派單？依家第4組

7單有6單都係酒店

12分鐘
好憎送溱柏

RIP

仆街踢左2張 over 1km 樂富單，最後都係避唔到，黎張990m樂富

靜到可以諗定一陣食乜lunch好

快d俾多單嚟 想2粒鐘4單

幫我諗埋

太空卡好貴

Gg

好多時出馬路

成日收得差，張單都未彈出來就話我冇接

我了

尾單同一棟野地下上9樓

去到話間鋪壞機接唔到單
係到on99 等耳筒回

原來send多咗次

下個禮拜步兵係咪冇咗繁忙時間服務費？

21分鐘 仲要計直線 起碼1.5km以上

張單 我爬40米就送到

中你 派你1km單

去刀削麵搵靚女姐姐傾偈先

會唔會計埋取餐個9分鐘

觀塘手腳全部世界仔嚟

3個鐘做到10單，不過7單都係酒店，RIP

有無比較過袋定熊好搵啲

係米今日愚人節連個app同商場部lift都要玩9我

邊區，想過黎做

嘩 我最多都係4個鐘5單 你邊到咁好做？

係

屌你老母垃圾閪熊
咁而家點轉單
屌遲下又熱天

又臨收工5分比張單，又ot

有單算係咁啦

over 1km唔叫耳筒？

Over 1km既踢左，990踢唔到

做邊到先會接到樂富單

九龍城

咁都幾甘 如果樂富有單回就好啲

over 1km做乜自己踢唔叫耳筒轉走？

對唔住，我講錯晒轉做踢

20 分鐘耳筒比轉

要錢唔要命 我日日做十個鐘先得10單

我四處流浪

大家唔好做熊貓 會乞米

閪熊真係好閪
次次都喺我準備轉場嗰陣比單我

老泥 主動啲

我成日覺得可唔可以同佢講收工, 唔ot, 要轉單

連尿兜都要隔1.5米

向後行十米咪得

我都有諗過不過既然3張都係樂富，我認命，可能個邊多啲單
點知取完餐之後個gps係錯，明明住竹園卻指我樂富某大廈今日真係好撚黑

熊貓疫情期間唔係同你共渡難關，係搵你笨柒

元朗區成日要送村，定位喺村口，實質再入1公里以上

wall street english 前台都係靚女🤤

但我車手，唔係地址去到天水圍都焗住送

你一定係未去過跳舞嗰度

我試過萬芳送入港頭村，等緊萬芳時彈多張單要去yoho foodcourt拎，拎晒兩份餐踩到入村送完萬芳嗰份，點知第2單係要踩3.5公里去朗屏
我頂吖

試過幾次咁，明明兩個客一東一西

怕醜boi。。

你mk jai都怕醜?

夜晚再追數

冰到mk=.=“

由內到外都散發住濃濃嘅MK氣息

好想見識吓

老泥甘型棍子 你都未見過

我都試過

試過夜一夜送南邊圍，仲要果日著黑衫戴帽

唔係豬嘴就得啦

孖單無好野

雨不停落下來 花怎麼都不開

Jm9...

Breaking new:會員大寶哥染上武漢肺炎

試過，之後佢轉走咗張單，再停我半個鐘

係喎，依家接親都係遠既，懷疑好野派哂比新手組

屌頭先連續轉咗三單一公里

係時候食晚餐啦

我懷疑系統會紀錄低有邊d路程你肯做，肯做就會係咁派比你

觀塘區求接

加壹
我想睇馬

手機睇啦

今日好似收收地皮

我係已經收咗皮

步1.2 km 轉單有無半單錢？ Cap google map 比耳筒人？

有冇人想接聽日mk 1530

轉單仲有錢收？

me

放左

sorry

is 1330~1530

接唔到我中環1315先完

俊宏Pizza Hut
4人批20分鐘

頌富 屋企拍烏蠅

一係就唔黎一黎就黎3單點拎

又想屈我機去藍田
我就唔去

我寧願拎撚死 都唔想起度罰坐

屌iphone自動up左做分鐘
dllm西熊

3.4.7

屌失業
要日撚日返閪熊

估下最後邊個贏

今日啲馬仔生唔生性

佢

係，自動up左

坐左成9個字 食埋個飯
都冇單

其中一單

屈服淫威

今晚食曬屎

裝舊版，3.4.4

未買
啱啱先畀人強制收工

點裝。。
原來我都自己升咗

諗住等5分鐘再叫佢轉走
我係唔去佢吹咩

贏左請我屌個下脾

屌男人脾

Gay...

靜到要返三哥門口乞單

完，打和？

企左一個鐘0單，平時起碼一鐘2單，今日搞乜

到餐廳轉有半單

Report佢都冇用呢啲仆街耳筒撚幾時中肺炎

我都想知

琴晚已經係咁

佢哋好鍾意搞唔掂就彈畀第個

我check糧單唔見佢計我啲半單錢。。。點算

好心pizza hut 400幾蚊
就用卡比啦 仲現金

你取餐之後轉先有

響 Cancel Order 度

狗仔粉嗰隻下脾吖 好撚嫩滑

天水圍人食飯啦喂 單呢

姐係我一去到餐廳就㩒取餐？
我成日都係到咗餐廳等等下cancel

未聽過喎下次試下先

其實作個聽落係為個客著想既理由就得

有手腳畀人鬧幼稚
我哋攬攬好冇

攬攬

你iq200。。

原來有人接咗更
返屋企

早幾日落雨 我話冇帶遮叫佢轉走張單
跟住佢有轉走張單但係停我30分鐘

可能覺得你要半個鐘等停雨

2個鐘得3單
玩撚完

天水圍2個鐘1單

咪打左*not
打錯改正既意思，你唔識就問下先啦

歡迎大家繼續入黎搵食

今鋪真係要攬攬

一鐘一 收工算

兩個鐘2單完場

痴撚線架屌你老母！
乜撚野事呀晚飯時間呀屌你老母！
車費都蝕撚埋俾佢呀屌你老母！

屌佢老母啦我之前係德福就點我去淘大
係淘大就點我去德福

準備3個5

屌你老母最後一張老鍊咁撚遠1.5

今日天水圍真係慘，7:30開工 各做一張foodpanda 同deliveroo 。到8:10等左半個鐘到依家都冇單

巴打同時做兩間兩邊一齊有單點算

貧僧搶粥，而家得返啲水飲。

仆街呀 叫pizzahut
送到黎個pizza凍 d雞翼同飯微暖 九成無用保溫袋
睇返原來同價都貴過係pizzahut個網叫(熊貓要收15元運)

蠢撚左

Deliveroo可以無限踢單無懲罰。順路就foodpanda 同袋鼠一齊行，兩張唔順路就踢袋鼠。

天水圍攬炒了，下次要鋪多啲中環嘅單相

Pizza Hut 你有會員直頭用返佢個網仲好

你囉

貪熊貓個app到禁快手 唔想開電腦
鬼知班仆街保溫袋都唔用

老實講9成人都唔會用

Hi 巴打

突然孖單。what the hell?

係唔係步兵或單車送嚟？
其實個保溫袋係放唔到個pizza…… 我其實都唔明點解要單車送pizza

第二單會好L遠

又吹奏

岩岩見到個著熊貓嘅手腳拖住條女開工
條女仲要同佢帶路

一張十五分鐘一張十分鐘

分啲出嚟俾其他清

無話拖住條女，老母帶住個女我都見過

生活迫人

外賣仔都係咁話 一係凍一係焗濕
外賣送到真係好難食 我自己都情願落街食

p沙黑藍嫁！

你去做下咪知囉
個閪袋撚放到pizza

我都係 同佢講瑋手拎傘一手拎一個餐
叫佢轉走張孖單都話要停賽
叫我送完第一個先返去拎餐再送
佢老味我送完返到餐廳提取完即刻叫佢轉走

所以咪話袋鼠果個好用
可以打橫放 Pizza
熊貓舊款果個都 On9

BTW 佢新袋轉左袋鼠果款
新仔可以入 Pizza

我三月中入職都係得閪袋用

拎餐再轉走嘅話
用咩理由？

屌 我嗰啲得冰皮袋

繁時孖單遠到閪 冇記錯就 1.8KM
一來一回一提取就負緊三十幾分鐘
一早轉走咪唔使煩

真

呢隻袋等於之前袋鼠果種袋，好好用，可以好易摺得埋

唔知各位新清係咪用緊呢種袋呢?

@楠木

三月中入職，係用緊呢隻袋
不過個底冇承托力要自己墊紙皮加固
同埋擺唔入pizza

其實放得入嘅，用袋身果一邊做手抽，向下打開袋，pizza就可以打橫放入去

呢隻打橫抽咪放到

其實點解跑馬地可以長居45$
個日見有沙田友黎西環做都唔去cwb happy valley
又成日見跑馬地仲有好多更

原來係咁
不過大批得唔得？
我中親都係大批

食pizzahut就咪鬼用熊貓啦

大批都仲可以，谷大個袋少少啫

新人岩岩報左名
想問公司係咪會幫我報稅？

自僱人士

要報利得稅?

理論同實際點做，你懂的

即係冇人會報？

其實如果唔用保溫袋會點

冇用過

你邊區
天水圍既會俾大寶哥捉

新手想請問下 返左一更 但係無單接 係咪一蚊都無，一定要接左最少一單先有order service fees?

無單又點會有錢

仲以為點都會有幾十蚊...

歡迎你加入義工行列

點樣先會收到 order service fees?如果我淨係接到一張單，會唔會有

風火輪啦

香港仔步兵自己睇路啦

師兄我今日同你同更但我有單😢
九龍灣區係好西，最多單係啟德同麗晶但做死人

呢度有冇人俾大寶哥捉過，我好好奇佢係點捉，周街都有人攞panda紙袋，佢點知我地係外賣仔

原來大寶哥就係衰呢樣野

你做完一單咪有一單錢

做咩鳩個app本身計距離
依家變左計時間

今日更0800
我0751打左卡 電話開左聲
之後訓著返
0820左右起返身
佢寫我遲到 未打卡

巴打真係有心答d 港孩

其實講左幾鳩萬次逐單計錢
都唔知點解差唔多日日有人問人工點計
成件事係咪真係咁難明

幫助 > 常見問題 > 更份及組別 > 4. > 填表

熊貓已死
靜到仆街
成個鐘無單

屌遲到
含了

同左大寶哥報告未

閪熊好古惑 孖單實攝啲閪單落黎

唔知係咪琴日單野
琴晚到今朝 D 單十個有八個都無接觸

前晚一爆有機會有熊貓中招晚市已經單單無接觸

口爆我當無數OK？

攞更可唔可以拎已開始的更，非同事放更而係無人簡果隻
例如 12 點果陣拎1130-1330 的更

但我無理過，照按門鐘

我都試過
但我冇訓教，係已經ready，心諗點解一路冇單，原來話我未打卡

門鐘係照按 佢話放在客人指定位置
我打開個保溫袋叫佢地自己拎算數
係有個客放張十大武器之首出門口
叫我放上去

開工啦
天水圍人食晏啦喂

有d叫掛門口
心諗掛完斷了就好笑

有湯果 D 叫掛門口先好笑
掛完佢太重打側隨時瀉晒

佢唔知大大力開門就

我反而今日5單有4單cod

無接觸你地會點做
放門口㩒鐘走？
打電話？

Msg問想點放
通常都唔覆最後要打電話

屌佢老尾，11分鐘行2km

有啲仲好笑，手柄唔開係打橫，但打開係向下

又翠屏

仲有頭$300要比返foodpanda，到時又上黎問點解做左10單無糧出.......

你試下拎唔拎到咪得lor

有無沙田大圍telegram group?

㩒完無接觸但出嚟拎餐

你開就有

熊貓已死

想同你有肉體接觸

冇波noed

MSG 客基本上都唔睇既
我就開定保溫袋 㩒鐘
叫佢自己拎 收袋閃人

好似毒品交易

應該要開app先有noti
咁耐以嚟得一個客識用msg

我㩒完無接觸但外賣員次次都唔理

兜巴星埋去

點解咁多鋪明明有開都咁

1245 收工 冇開過單

通常得主動 Send 黎既會再覆
我主動 Send 既一次都未收過回覆

屌原來apm貨𨋢去唔到6樓

連續3單都係麗港城那邊
我dklm
不斷來回

4座有確診

剛送都有救護車

RAP🙏🏻

岩岩同個客同一架𨋢上去
佢以為我跟蹤佢

連4 cls

原來頭10單冇糧出利申 新人

我試過放係地下跟住㩒鐘 嗌foodpanda 到
然後走啦
去等lift 聽到個客話 就咁放係地下就走 有冇攪錯

日光日白你就咁癲。。

頭十單係幫你熟習我哋做義工嘅流程

佢細妹嗌咗嘢食

繁四。。
酸。。

你中學生？

咁最尾還裝備會俾返你

又要入麗港城

第一單11前

雙飛

啟田

細妹未夠十八

你識玩。。

我仲等緊茶木 但我條路線的確係先麗港城後啟田

真係好離譜

+1

好彩我地舊人唔洗跨區送，如果新仔真係要跨區搭車送

誇區一定係系統出錯啦

根本佢個系統就有問題

我仲要放緊break架
耳筒話唔當拒，我cap定留底算

COD $157.3 真係俾3毫子

九碗米線唔畀分單
仲要個客pin錯地址要行多轉
想4

俾啲爭扎

譚仔？

我想問保溫箱係咪有條帶可以當背嚢咁"咩"上身？
因為我用單車送，但我架車冇貨架

is
藍田去晒草灣

斜揹嚟

有手挽可以掛喺車柄

到底佢拆單點定

耳筒唔畀拆

唔該

嚇親 以為真係冇

但要快過佢執

企硬屌佢 上次有個師兄六碗都拆三個人
最後佢送晒

痴撚線 個看更話要用對講機 Call 個客先比入
做咁耐第一次聽

成日

邊區？

拆完又自己送

九龍灣豪宅

麗港匯景都好多叫你用對講機叫個客開門啦

金獅二期
送左大半年完全未試過
佢夠膽同我講一直都要 Call
我問佢係公司政策定係點
點解其他座又唔使
佢答我個個做法唔同

藍田去油塘
啱啱好0.95

法國係閪單畀舊人
正單用嚟留新人

金獅二次次都丟低身份證就上得

搭黨鐵啦

岩岩送咗去法院

所以即場開佢波
夠膽講話一直都係咁

屌你老母閪
等撚左半個鐘以為漏單
問一問個呀姐
個呀姐幫我跟佢話比人拎左
跟住第2個呀姐好話講撚到我偷咁
呢個時候耳筒就吹鳩我

屌你老母臭閪
我係外賣仔咋
唔撚係賊呀

失業要慳錢

法官大人

大寶哥啲狗好搶口

屌 柴灣一張單都冇

無接觸真係好戇鳩

佢畀多轉我藍田去油麗

唔好做臭個朵

叫佢轉啦

Within limit plz proceed

等得個三哥再去埋 三點都黎

3鳩

單車係計步兵錢定車手錢

琴日有手腳1x分鐘都比轉單

你話呢

冇曬code 用

但如果去到餐廳拎左, 然後申請轉單
耳筒叫我放番低個餐, 咁又有無半單錢??

邊到會SHOW CANCEL ORDER?

糧單

又到送野飲時間

要去考個foodpanda 路試睇下你手車先知

我覺得係FOODPANDA 自己係個APP 到有個預設CONTACTLESS
即係好似餐具咁, 佢預設係唔要

所以琴日每單都係話要CONTACTLESS
但好多客都唔撚知自己選左CONTACTLESS

然後最憎D 西客以為個個都係GOOGLE MAP 上身
只係講個街名同NO, 唔講大廈名, 去D 舊區真係搵到仆街

我試過收157 添, 我屌到佢反轉咁濟

但要影相見到有幾袋先得喎好似??

成日都係咁

未見過咁既

咁Cod 0.68差D點入比佢

遲d

你唔係用銀行轉賬入比佢架咩? 可以照入架喎

想問可以點樣知道自己total miss過幾多張單？
求救

自己計

可能係咁 preset contactless 真係撚外賣仔
咁我㩒鐘定打電話好

銀行一蚊都無

師兄話只可以自己MARK 住

我照禁鐘

頭先收左單係107. 43
痴撚線既先會定價定到0.43

暫時4鐘8單

打左啲奇奇怪怪既折頭
88折 92折咁

有1鐘2

有

返觀塘又冇單

3鐘7

4鐘6

5鐘3

你日日都甘好景

日日Utr 過2

沙田區2:15Pm 到宜家都無單

會唔會我做錯左d 咩，佢唔比單我？

3個7都好啦

APM圍哂啲凳 唔俾人坐

我成日移開條欄入去坐

冇同大寶哥打招呼

去一芳嗰度坐下算 順便𥄫下個細細粒

星期一明明5.5 鐘有16單，今日差咁遠都有。

今日仲要單單都勁遠。真係好sad。

唔該, 都係係CANCEL ORDER 個到SHOW?
咁我下次放番低就算

再吹奏俾黃牌你

抄牌未

2鐘半 6

依家好似得6仔有正單咁

我等登走了去望

日日都食風

幾分

7啦
牛頭道m記妹妹正d

得老泥甘細膽

屌你老竇

唔知你哋有冇去過TG place 跳舞嗰檔嘢
嗰度就真係美女雲集

邊度
圖呢

Dancer好j

沙田530求接更睇錯日期

有次送甜水上去
佢哋跳緊鋼管舞

吉咗幾多頭妞

放左觀塘星期六全日更出黎

有意嘅快啲去搶啦

佢係有幾唔想接觸我

有女屌？

但又唔講個位係邊

應該會著保護衣拎餐

你 6.0

依個ok

平時你地遇著酒店堅持要佢+你2個人上埋房照上？
我成日話趕住送下張單之後即刻跑走

我覺得3月尾 西熊D PROMOTION CODE 無晒, 所以少左好多人叫

屌七佢, 然後打比個客, 話放左係LOBBY
自己落來拎
RECEPTION 唔比你放就照放低, 我話, 你鐘意就唔好睇住, 由佢比人偷, 反正係你地公司地方出事

又係最尾四分鐘派單

因為試過幾單備註寫隔離緊，
有d酒店有人代為送上門
有d就要我上埋去
我次次都話趕時間跑走

好過冇

個女仔見我-15min都未到就chat我問我有冇事
jm9

有女仔關心
好葡萄

收工
衝去買完moon返去仁王

有女撩

有冇青有用開 Foodpanda 可唔可以睇睇依家預設係咪無接觸
差唔多全日既單都係

扯住送餐

我一定放LOBBY 就算
然後打比個客話佢知係LOBBY, 叫佢自己同酒店DEAL

唔見有依個掣
應該預設咗

我就估係

琴日我打去比個客, 個女人寧轉面就屌個男人做乜選左CONTACTLESS

famous canteen
名人飯堂？

係預設開左
埋單果頁有個制自動幫你揀左
個制係左右果啲開關制黎 開左好似唔係正常咁綠色 幫你開左都唔覺

利申:客, 第一日見到個制望左陣先知佢自動幫我開左

叫耳筒幫你mark低 唔叫就無 最好影埋相

屌 咁好心閪熊 TG 都講低預設係無接觸啦
見有 D 客仲好醒識自己拎餐
有 D 開完門仲等住接餐咁
我心諗你想我拎比你咁揀無接觸做乜

其實唔使 我次次都冇
Cancel Fee 一樣出足

一陣仲比客以為我玩野唔遞比佢
要佢自己拎
呢個預設開黎都唔知做乜鳩

好睇人 最好做多步保障自己啦

開門望住我
再望下係地下個餐 閪面

成日見D後生叫百幾蚊餐，心理真係有少少唔平衡

兒子嚟

你估餐餐食咩

住豪宅 食完條女食你個早餐

可摸以唔好叫焗飯 企左廿分鐘都未拎得

剛剛有單係Parkland reception
望落唔夠廿歲
幾靚

我都想過尼種生活

今日中午茶木先等得勁

冇計啦呢d
玩下手機算

為人子女要慎選父母

你過緊。。

電話幾多

你閪熊又派唔切紙袋比人
D 餐廳得個濕鳩膠袋
搞到 D 客烏低身拎餐以為我想𥄫野

窮人唔可以生仔

畀個豪宅保安講過
你條命生得好 你就係住係度唔係送黎呢度啦

想問fp洗唔洗一定要著件風褸

最後出街成日見到越黎越多著便服拎住pt/de個袋

搞到唔知係咪同行定外賣自取

覆句u2

咁撚串
同佢講你條命生得好就唔洗係到做保安

Sad but true

保安大多數白卡佬嚟
守嗰到就以為自己係嗰到業主

唔洗著制服 件衫多數得車手會著
聽佢地講啲料幾好

岩岩加入 禁有空係條街轉極都無 係唔係應該等佢打電話黎先落街

有空10成冇單，有更先有單

收到

2020 仲有人信有空係有用

聽d人講話地圖有個藍圈 係入面就會有單 我係地圖唔見咩藍圈 可能要有更先有

試過 唔會有單
咁多人做

岩岩加入 因為無更咪禁有空

北江食完飯就上線
天水圍人準備食飯啦喂

收到 姐係迫日誇區工作

我就係坐係北江出面餵緊蚊

依家人仲多過單，有空係圈內都唔會有單比你

我禁有空再禁地圖唔見圈

點解要跨區
去更份接下二手更仲好

可摸以幫觀塘叫埋

禁更份咩都無

我食個間都響緊機
6半之後應該開始多單

收到 想問禁有空 地圖會唔會有圈出現 我依家禁左有空 地圖都無圈出

要有更先會有呢個打卡圈

收到 唔該哂你

明白

仲未食飯既喂
又要去三哥乞單

連登神 我已經坐咗半個鐘 俾張單尼

一上線有單

新界 我禁all 咩都無

想食咩先

我想觀塘嘅手腳人人有單

ip都唔洗check

重新安裝都一樣 咩更都無 可唔可以show下你個表睇下

過咗拎更時間 要有人放更 先有二手更

明白 唔該你

第一單就係pizza hut

一接單就得返3分鐘
但我同餐廳距離0.8km
係咪姐係有人踢單轉左俾我？

同埋同餐廳距離0.8km
個客0.5km
咁算唔算加埋過1km可以要求轉單？

今日有單又係有單0.5km
個客0.8km
最後睇距離成1.幾km

屌
係咪On9
又有人鳩拎
我又企撚左係到

多數係

單程1KM先易轉 遇到有d仆街耳筒有機會休你30分鐘息

我手痕想試下無接觸 打多句：放地下就ok
點知佢照樣㩒門鐘遞比我

做埋呢單之後準備食風

返開間餐廳話遲下可能cut pt 到時要學老泥同色魔日日閪熊

正路就一定睇備註
寫放地下就放地走人

清仲未放棄tko?

元朗呢個鐘數竟然一單都未有

Hug

周圍都cut PT仔

唔係
茶記嗰d

最on9係cut完做死淨返個d

佢唔叫你點賺

有無人雙開閪熊閪袋

興蛇派錢

邊間

隔離唔識響

鳩拎？

禮拜日再黎過

星期日又迫近了

長工都要放No Pay cut PT仔好正常

個客打錯地址
仲遠左 痴線

想問而家係冇撚左距離？ 屌你老母得返個時間既

宜家少左波賭
唔使成日俾錢狗會

冇球賭反而賭馬就賭大左

有車就唔洗驚

星期日 殺狗會

期間限定不限區揀更？？

有冇巴打知點解冇左距離？

自動更新左

過1km, 叫我放番餐廳, 點搞😂

係我個區真係唔係好見袋

放番去啦 勉強冇幸福

今日仲閪撚過琴日

屌咁未姐係硬接
閪熊仲要30蚊單下星期

我都開晒全部區
btw發覺下禮拜一攞錯咗九龍灣夜晚已放

有冇其他人都係咁

個個都係咁

放返去 賺半單

我個六日都係咁

要打機
已放聽日觀塘全更

想問吓洪水橋係咪淨係得電單車有得做？
見過單車袋同單車熊但又冇得揀
定係已經一早冇晒？

dllm送去豪宅，有d後生保安態度好差話要登記
我即刻叫個客落黎拎

唔係不嬲都要登記？
定登記得都係偽豪宅

放返去邊有得賺半單，你個客有取消咩？

咁即係點🤔

我好撚記得有次偽豪宅個阿姐 話我發高燒 唔俾上樓 佢大尻我九十幾度高燒 我同佢講番華氏黎㗎喎 佢先俾我上去

已取餐轉走有半單

你拎左餐個客再取消先有得開餐

做乜鳩
我三十幾度咪低溫症

收工算
515到依家得3單

九十幾度真熱血沸騰

Human torch 送外賣一定好快

有半單都好
個份炸野來. 係我手半個鐘都唔食得啦

淥標麵都得

點解咁多人比現金，用卡唔係方便d咩

學生哥未必有卡

怕有人唔送餐

睇你既對話應該係中學生黎
有無估錯

幾日積撚左幾千

我都想係中學生
我社會大學都博士畢業

下年都要入社大

上次個保安同我探熱，32度都唔覺得有問題
如果我得32度應該要入急症先啦

只係真係無錢, 想食下免費餐
今日一鐘一件
唉

過返錢比佢又煩，冇錢找又麻煩

最煩係洗左佢啲錢

試過話冇錢找個客問點解，找撚哂咪冇囉，貪你嗰幾蚊tips咩

唔找比佢？

因為你跟大寶

唔做就走，大把人排緊隊等入職

想問天水圍今期30定下期先開始30

今期定下期都係$30
下期係冇埋繁時咁解

呢個時間得3單

平時100米跑幾多

繁時姐係點

繁時都無埋??

星期一至五完成11-1點接既單+$5

係 就黎轉工

上個post 已經屌緊

更新完好似打爆機咁開哂其他區
但自己區啲更都係唔存在

你太強 同唔到你玩

想問仲食唔食得

打去問個客椰皇轉凍嘅o唔ok

加兩蚊

幫你解鎖哂啲副本
但有啲區邊會有人報 好似咩鴨利州

dllm個客唔撚打大廈名，個電話仲要大陸搵餐懵

今日咩事咁小單

好撚憎孖單要人攞哂D野食先知地址，明明第一單個地址響附近都要行去第二到搵第二間D野食
跟住第二個間餐廳一遲成件事就好ON9再跟住發現兩個送餐點隔勁遠

我係你上手接

你點轉

現金單咁點搞

不嬲孖單=閪單
閪熊邊有咁好死幫你揾多啲

點解咁多人無單但你有孖單？
係閪熊為左攝啲閪單落黎啊
次次第二張都過1.5km

今朝3單彈撚到我鬼咁遠

當閪熊係做運動
行下有錢收咁

真
做左1個禮拜瘦左2kg

來回折返都試過

轉走完又接到單糖宮去溱八閪單
又係負時間 DKLM
然後搵耳筒轉走 一轉完又派返比我
個 Chat 都未 Close 拿拿聲叫佢再轉
然後跳張救星豬屋真係等下算

日日基本行成1km
想唔瘦都難

買部單車啦

單車唔洗錢呀

有冇比客鬧

exact7ly
頭我第2單1.24km

一路等豬屋一路睇手腳過黎中伏
其實閪熊可唔可以做好些少配套
薈蕎咪撚 Pin 去咩大埔道 4648 定 4846
玩鳩我地之餘又玩鳩 D 客

Default㗎 要專登撳熄

試過打 正想問佢想我擺邊 佢個人就出咗嚟

車手2粒鐘2單，熊貓正式壽終正寢

九十幾度死撚左好耐啦仲可以企係度大大聲同你講野咩

今舖真係要叫您一聲一蛇

熊貓車手登記唔用自己牌簿用他人ok?

同我一樣，我轉走之後比 糖宮果張，做得黎都收工啦，我住美林果頭仲要,即收工

卡單黎，佢最尾係lift門等我
我話搵死人，你又大陸電話

岩岩見排單 #34 又出現返
即刻唔拉完成住 跳下一張先拉
但係再夜少少冇人果陣
會唔會轉極都比返我
係既我企響果之店門口係咁賺半單咪 Fat Fat

咁有恆心 你 MSG 佢？

其實已經越來越多疑似藍絲入行...
我地可以教我多d自己人入行
或者比藍絲主導個行業

一看心諗做乜9

舖頭就話分黃藍
送閪熊閪袋分撚到？

dklm我頭先都孖單
送完第一袋，先show第二袋地址成1.5km遠
我搭車去，橫掂買左月票任搭

...

有呀，我問佢咩大廈佢又冇覆

今日送個陣見到有位巴打撞車 送完落黎已經成堆狗到場

邊區

荔枝角

無記錯係後面有單
打完畀個客之後就拉完成

有時1日1單都無

唔開曬咁多區都唔知港島咁多更

大我？
冇距離呀

平均0.4km就一張單

M記單通常好近
仲有隔離酒店，好多200m一單

呢單真係舊區可以係正樓下間鋪，所以距離0了

就黎要買兜乞食

邊到有兜介紹

我兜都無錢買

咁有冇得踢

送左跟手收工

依加係咪每個人最多2更

櫻花成功破二百

癲到

究竟櫻花有咩咁好食

今日全日得三單 COD
真難得

後生同中年人....

你講得出呢句野你咪藍囉

有數據後生黃為主 廢老藍為主....

而且好可能因為TVB入行

都無code 有咩用

大部份唔等於一定

蘋果一樣有報

講左19幾廿野次唔好再用年齡去分

有無巴打見到有新code?

早期表態黃店，其實佢味道方面真係一般

反正班人成日搶完過兩日踢撚曬D更

無單就無人做㗎啦

到時到候就有更㗎啦
無單啲人自然放棄

點樣開區？想轉區

我中年 咁樣係唔係即係你眼中既藍

特登搭車過去港島食風
最好搵既中環都收左皮
搵鬼人去

唔洗啦
更任揀

做乜鳩 冇啦啦開埋對面海個d俾我報

新手上路 希望大家唔好屌
想請問下送一張單係幾時會顯示有幾多錢？
同埋係咪要去到拎左件野食，先知道可以送去邊
有啲咩要注意

轉左炒散係對面海呀

炒多份散遮

個app真係廢到無輪
前幾日更新完
假設個客落單預設咗「無接觸送餐」
「無接觸送餐」個備註長撚到連之前有落過嘅備註都會取代咗（冇揀「無接觸送餐」會睇得返）

屌有冇咁垃圾
之前有好多客起個地址改唔撚柒到新
最後起備註落咗新地址
而家睇唔撚到

搵cs同佢地講又唔明我講乜柒
又話個客已經落咗
我話我起app睇唔撚到呀！屌
on79

Sorry
但我希望大家鼓勵同協助後生黃上位

roadrunner唔會顯示收入
只會顯示收取客人金額
收入要自己mark

返幾更體驗吓先 慢慢嚟唔洗急

咩錢?人工每張單一樣(除咗繁時，不過步兵嘅話下禮拜開始就冇)
d野食值幾多錢就接受訂單之後就睇到

an狗係，ios接受好似個時地圖會show埋客咩位

唔好攞錯單/漏野，行緊個時睇車/人，睇下個地址同pin有冇錯，步兵嘅話最好輕身行

想去多更外區做 但計埋車錢又唔係幾化算

你而家直頭痴撚線
個個做緊既巴打已經講緊做義工食風，你仲水鳩人入黎？
你話有數據顯示後生黃為主，咁有無數據顯示送餐個的藍定黃呀，向度鳩噏你就叻

我都3字頭係你眼中既廢中廢老咁我又係唔係撐狗個的垃圾呀

明明一開始申請個page同常見問題個度基本上齊野(除咗轉單)都咁多人問問題，想認真寫個教學

係咪一張單無論係幾重，幾多個飯盒，都係一樣錢？
即係接咗張單先知有啲咩食物？
但係我而家個戶口仲係$0，今日接咗兩張單。

比你一張單有十袋都係一樣錢
戶口個舊錢係睇你收左客幾多現金
你份糧要隔個星期一睇email有糧單

支持

由（1）開始答到而家都仲有人問

有無限時幾耐要送到？
And 有無限幾時接單之後要拎到？thx so much

我而家見到你果邊啲更添

唔熟架部真係咪搞
有地圖都可能行到抓哂頭
做自己地頭起碼知道啲小路/捷徑

都係唔好喇
教學撚有人睇咩屌
咪又係起度不停問問問問

睇少d post做其他野好過

寫咗以後唔答問題

平時返開tko區，今日去咗一陣佐敦，而家更份變晒做全香港區都有，點解會咁既

冇，冇
張單顯示個時間係系統跟距離計出黎的
過左時間都唔會有penalty

個app 更新左就係咁
唔知閪熊諗乜

理論上去到咁上下就無有人打比你，基本上接到孖就無可能準時

無更新舊版都係咁

但返開呢2個星期都未試過咁
利申新手

閪熊新手問題整合(By:岩岩脫6嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

大寶哥俾返繁時錢我ok?

大寶：tldr

我啱啱見到更元朗 心諗係咪睇錯

好仔細呀 純情boy

我尼兩日都唔見大寶出現 有冇人可以話我知佢死撚左去邊

diu又俾色魔笑=,=
星期六日no show算了

發現d cod 好恐怖
明明無洗咁多錢

但一數錢要找時，就會唔見到1－2千

挽留

尼份係一份有可能愈翻愈窮嘅工

D COD有無計錯數架

我覺得係自己唔知唔覺使咗佢啲錢

叫佢直接拎數據出黎仲好啦

請問你上foodpanda 到嗰陣係做左d乜野

佢咩都無講

定你咩都唔問

伸手黨唔好咁過份得唔得

所以我會分兩個位擺
費時洗咗COD啲錢

佢一定會講 有冇嘢唔明 唔明可以問

當佢真係無講啦
佢有D基本問題又唔問返嗰到D人
走上黎問做咩
如果嗰d咩爛袋 倒瀉野 要做開先知點做既
我覺得上黎問係無問題
但係佢問既基本野大部分官網都寫晒

依家開始會，真係好撚不安唔見左成1500蚊

分開佢會警惕到自己唔會亂洗錢

btw可唔可以提早找cod？ 有時d錢放係到真係好麻煩

啲散銀大家點處理？好多客俾散銀

原本等神沙車 但肺炎停咗

我前幾日交左cod 佢個tg都覆左我 但我入app搵唔到shift 中間map都唔見左 係唔係俾人band左？

垃圾uber就死撚開啦

我問佢野
佢話後面大把人排隊
自己番去睇片啦

我琴日係
個app冇show要你收錢就得

星期三出invoice時會過埋數比你定通常會遲多一兩日

今日一睇 拎左好多更 要破處了

今日返上樓訓到十點先第一單
睇黎會唔夠數

入 T&G / 百達通

有D商場有神沙機

呢D我又覺得正常無問題

其實係唔係D新人投訴冇更所以開曬比大家玩

而家係咪唔再分地區？

敬運去帝盛標32分鐘cls

帝盛那邊有救護車經過
屌

話說 成日都book唔到個簡介會
師兄們係點做到架
成日都話 sorry is already fully booked